\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Masse volumique \& Température}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
Un changement de température entraine une variation de \only<1>{…}\onslide<2>{la masse volumique d’un corps.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
La matière existe sous trois états :
\pause
\begin{itemize}
\item solide
\item liquide
\item gaz
\end{itemize}
\end{frame}
%
\end{document}